正股驚閪咩 vs自住驚閪咩

你覺得邊樣on9 d?

正評：正股
負評：自住樓

我有40000股5號仔$47入.
同唔洗供嘅港島區實用900呎樓

正股驚閪咩 , 自住驚閪咩

我有10000股QQ $450入
同繼續供緊既200尺山卡啦納米樓

大戶驚閪咩

自住樓有得住, 正股最多咪做牆紙

自住on9 d， 訓街咪得。

再bin 告你虐畜

why not both

正股包唔包隻企鵝先

我層自住跌一半都仲有賺
真係驚閪

跌到0蚊又得 因為我供完

留名等睇股神入黎教大家沽空買熊掃PUT輪賺大錢....

同隻股/同層樓鬥長命

應該無100歲都唔洗死

兩個都on9

爺閪先有資格講驚閪